華為小公主姚安娜處女MV出爐唱功被批 網民諷：用錢砸開所有的門

網民諷歌喉恐怖
姚安娜在出道翌日便接下汽車代言的工作，又可以成為雜誌《精彩OK！》的封面，加上父蔭，完全是贏在起跑線。網上有留言讚她「歌精舞勁」，但被網民指是「水軍」出沒，有更多網民今日似乎都吃了「誠實豆沙包」，在微博上狠批：「這位姐姐開頭那幾句大白嗓，真是聽得我頭皮發麻」、「聽了姚安娜Annabel的新歌，聽覺刺激就跟看電影《安娜貝爾》（港譯《詭娃安娜貝爾》）一樣恐怖！」另有網民諷姚安娜因為是富家女才能出道：「上帝沒有給她打開任何一扇門，但是她可以拿錢給她砸開所有的門。」要幾mean有幾mean。

雖然網評負面，但姚安娜似乎都已經做好心理準備，她今日在微博貼出自己MV的短片連結，並留言：「《BackFire》，我人生中第一個音樂作品今天正式發布啦。作為一個新人，我深知自己還有許多需要學習的地方，大家鼓勵與批評的聲音都是幫助我更好成長的養分，我會繼續沉澱自己，呈現更好的作品。」

個個女 都唔同姓